大家點睇而家既Gucci?

仲係唔係Mk 既必收品之一？

菇痴驚 菇痴驚 菇痴驚 菇痴驚 菇痴驚 菇痴驚

比kering 接手左好似冇左以前d Mk 味

好潮，冇左貴氣

由淺色Gucci 銀包 ，換左 黑色暗花皮銀包！

低調左，好岩用 ！

靚左，玩味重左，年齡層細左 配色都唔只係黑金 紅綠，colorful左好多

High end ?變左street high end

but still pricy

名牌開始轉攻年青人路線啦,班後生先肯比錢買貴野

係仲pricy過以前

Btw佢專門店隻味好正

marmont條line唔錯
仲有sylvie都好

有冇人知去整件custom牛仔褸要幾錢？

其實咁好正路，如果有睇Gucci ig同佢街d廣告，就覺得好撚正，好特別

其實應該係換左design之後先變

呢d真係好難講，有無得整都成問題

London成日見到D香港人着住依件hoodies行, 但冇咩大陸人著
大陸人通常着gucci polo shirt

street左好多

大陸人多數著呢個print嘅tee

新個backpack 唔錯

呢件要幾錢
係外國見幾多人著 好似炒款嚟

向香港行轉海港城大撚把大陸仔著緊。

經典

菇時驚 菇時驚 菇時驚

一路都覺得gucci得個名，係廣東道比起隔離鋪d名牌次一級

香港人仲係接受唔到Gucci = 大陸

Gucci係kering 集團旗下最搵錢既牌子

i fucked a girl

I forgot her name,yeah!

上年gucci真係驚豔
今年成衣好似玩到有啲悶同上年差唔多咁
啲袋開始有審美疲勞同雞肋
感覺下年用sylvia dionysus已經會令人覺得好out咁
但係佢依家拎得出手嘅袋design都係得 3 款 marmont, sylvia, dionysus
然後依3條line都做唔到好經典咁
鞋就小白鞋loafers slipers又係同前幾季一樣無咩特別啲款都係差唔多只係成日加價
總括而言gucci都係炒緊冷飯咁

Gucci X Adidas

知唔知係邊隻香水？

你可能唔知80年代班黑人rappers一紅起就著Gucci
所以Gucci並唔係呢幾年至做街頭生意
佢家下黃色衫個Nelly一開始就係戴Gucci頂帽
一戴旋即成為經典

以前啲款太old school
依家潮曬，再唔係單單用手袋發圍
鞋丶手飾丶衣服都好正

死過返生既brand

Hip hop brand

認真買唔落手 玩味太濃
感覺買左唔會興好耐咁

買乜撚名牌呀

普通一件背面有個公仔都 $17000up
Custom 應該二萭幾三萬走唔甩

普通一件背面有個公仔都 $17000up
Custom 應該二萬幾三萬走唔甩

唔好講笑

雖然十鳩幾年前大家笑鳩呢班MK
Gucci護心鏡
Adidas波鞋

但今時今日HiEnd同街牌越多雜交
將來就越來越有可能發生啲咩Gucci x Adidas咁上下嘅野

同理宜家又係興返呢d袋仔

大陸人用人

問過唔係香水黎，係佢地搵人特別調配既香薰，無得買

冇左浸mk味，玩味重左好多，正！

根本成個trend 都轉左
啲守舊派成日就講講講

MK 都唔用了

得返蝗蟲先會用

下